我要set deadline !!

我地唔可以盲目卑政府扣我地帽子
我地行動要有目的 以前啲智慧去左邊
透過民間記者會向政府set deadline
唔回應再升級行動
令所有人知我地目的

一條死線 好過千千萬萬文宣

set deadline 唔回應再升級！

正確，取回主動權！

我要定deadline

咩叫扣帽子

不停強調係恐怖主義
我地做就做得再有原因d
卑3日佢回應 星期三四五
唔回應 星期六就升級

set完deadlne政府唔回應 你可以點升級？

呢個可以再諗
但一個明確deadline可以令全世界知係政府唔回應人民
好過之後出咁多文宣

推啊

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降